拼多多現重大BUG被「薅羊毛」 一晚損失200億

拼多多現重大BUG被「薅羊毛」 一晚損失200億？

新浪科技訊 1月20日午間消息，今天凌晨，拼多多被曝出現重大BUG，用戶可領100元無門檻券。網友稱「有大批用戶開始『薅羊毛』，一晚上200多億都是話費充值」。今天上午9點，拼多多已將相關優惠券全部下架，並私信向「薅羊毛」者表示，此行為已違背服務協議，希望如數歸還，否則將在14個工作日內提起訴訟。

一名參與「薅羊毛」的網友表示，拼多多客服已與其取得聯繫，稱其夜間下單多個虛擬商品，均使用了「100元無門檻抵用券」，這種行為涉嫌違背《拼多多服務協議》且金額較大，希望如數歸還，否則將在14個工作日內提起訴訟。

新浪科技查詢了《拼多多服務協議》，在用戶守則第五條寫有：使用拼多多平台外掛或利用拼多多平台當中的BUG來獲得不正當的利益，此舉有損於拼多多和其他用戶的合法權益。

今天凌晨，有網友發現拼多多100元無門檻券存在BUG，大量網友上線「薅羊毛」。從截圖上看，有網友一晚上充值中國移動百餘次，每次為100元，話費0.4元。

今天上午9點，拼多多官方緊急將優惠券的領取方式全部下架。拼多多表示，稍後會有官方回應。（韓大鵬）

睇你有無錢告曬咁多個

200幾億抽返一兩億賄賂法院，馬上幫你合併快速開庭

乜撚嘢app嚟

【拼多多回應「被薅200億傳言」：實際損失或低於千萬元】針對拼多多因早間漏洞Bug被薅走200億的傳言，拼多多發言人表示，實際最終資損或低於千萬元人民幣。拼多多發言人表示，讓人驚訝的是，比薅羊毛更快的是「資損200億」謠言的傳播速度。

1千萬都比唔起

連登代表： 交你老母稅

唔明
即係咩bug

留名看贊成豐澤但又屌拼多多

薅係讀茠

今次比豐澤仲合清理
人地合約寫撚到明唔可以用bug

唔好話一人一蚊都賺死你啦
依家一人都唔知幾多百蚊
不過係你個袋到拎